［突發］［死線］入黎set deadline喇喂

8.18 之後我地需要一條死線俾政府

入link投票！

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

定死線啊

今日咁多個POST話SET死線, 不如GROUP埋開一個算

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

又得

要留email
一定唔會投

From my frd:

填唔填你地自己諗，民陣唔做我先搞，無意亦唔會做大台，純粹收集意見，23:59截止後會比番個數據大家睇，隨後del From，整google from而係想比多D人睇到
我唔想有人做數所以先要填email，絕對唔會攞任何一人嘅email使用，數據如果夠多人可能會攞去比民間記者會嘅人睇

幫我擺上連登解釋pls

721 811
831見